進擊的巨人 90 漫畫情報

無啦啦做咩有海

終於見海

進擊巨人個能力會唔會係睇到過去同未來

而家佢地都唔怕牆外既無腦巨
出去睇海唔難

三爺好man

摸手仔觸發記憶

會唔會接觸範圍越大越觸發到更多記憶

愈親密愈多記憶

二合為一就可以到8成能力
最後食埋100%

暴雨前的平靜

韓文

下期4月出？

黑撚到

英文

個人漢化版

硬係覺得最後會兩國爭雄(牆內國)vs(馬箂)

如果話馬箂淨係用巨人就話姐 但如果到時人地飛機大炮坦克車就真係十萬個兵長都唔掂

今集好似無咩情報，除左女王可能要死之外．．．

飛住睇

點解依家唔怕無腦巨，艾倫識用啦咩

米卡沙又黎好撚玄既表情WOR，比條友講句"因為最後她放棄了"，眼神就變晒，雖然唔知"因為最後她放棄了"指放棄D乜。